大家信唔信中共有用氣象武器

你話我迷信都好 8月開始 每次示威/遊行既時間 都總會撞正大雨 唔係日子咁簡單 係時間

有無人覺得中共有靠氣象武器黎控制香港咩時間落大雨 目的係減少上街既群眾

其實氣象武器係2008都有用到 當時北京奧運 中共都有用氣象武器控制某段時間既降雨量

唔知點解點睇？

818用左

請支持國難五金西環店

2點既圖 同 2點9既圖（人群開始多既時間）

大家留意下雨地區

幾大雨都唔會阻到我哋

呢樣當然！ 純學術研究

落完雨天氣涼咗

我都係咁諗
點會次次都係咁啱得咁橋

支持警察100%落雨，我地咁多日先幾日落

隻巢皮腳返到屋企臭到

又想製造恐慌？
612、616、71、77、721都冇雨

唔係製造恐慌 落雨可以製造咩恐慌？？

只係想講緊中共會唔會策略上有咩變動？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

on9 夏天落雨多好正常

外圍打風實有雨,你係咪第一日見落雨

警察集會都落晒雨

落雨其實係我地有利，我地辛苦，但狗一定仲辛苦

用左咪唔洗食TG

咪戇鳩，上次支那奧運用完俾人屌到直，支那持續左差唔多十年長期旱災同長期水災

唔信
用嘅佢唔會咁多城市中招

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

還我真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命

佢搞撚埋撐狗集會喎

果啲咩炮

屌你啦 係氣象武器嘅話都幾撚廢

之前撐警集會3次
班維穩垃圾收左維穩費又交唔足人, D相咁肉酸
咁啱3次撐警集會,上天次次降雨懲罰支共

班維穩垃圾就藉口落雨無人黎
支共又信哂喎
CCP : 那禾文焦支嘲雨天, 梘DU 分子蕉BU 尚遮啦

智將
繼續燒維穩費吧